歐洲租車有無咩特別要求?

今年年頭甩P牌諗住年中去歐洲租車自駕遊
見到有啲國家話要兩年車牌先俾租車
想問下如果我得一年車牌咁佢租會唔會俾?
我見佢車牌上面好似無寫考咗牌幾耐

勁多棍車

棍車唔係問題租唔租到先係問題

PISH

五連

記住拎埋local 車牌去

巴打有無租過 佢地Check得緊唔緊？

租到 但好多要夠21歲
記得買保險